# Crop Rover

El proyecto ganador de Expoandes 2019 - 2

Preferiblemente editar los archivos desde aca directamente
pero si los quieren descargar es importante descargar la carpeta entera para usarla en arduino

Librerias utilizadas:
    ° RF24
    ° Adafruit BME280
    ° Adafruit unified sensor